WHO：新型冠狀病毒被命名為「COVID-19」

太長，都係叫番武漢肺炎順口啲

武漢肺炎

垃圾WHO

點記呀?

中式肺炎算撚數啦

叫返武漢肺炎順口好多

on99
武漢肺炎

屌你老母又改名，d國家捐咁多錢比你日日都係度改名，個組織不如改埋做19-CHO

武漢肺炎
中國病毒
支那肺炎

wars 武漢肺炎

武漢肺炎先易記

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

wars

武漢肺炎
Wuhan coronavirus

WARS

又改
2019-nCoV
Anti-NCP
COVID-19
武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎
WARS WARS WARS

係武漢出產既肺炎啊哈哈哈！

毒撚改名無人理
武漢肺炎

JUST SAY
CHI NA Virus

你哋仲對WHO有期望？！

濕鳩武漢肺炎
19係咪無事了？

武漢肺炎。

twitter需要大量人推

#wuhancoronavirus #chinacoronavirus
#wuhanvirus #chibavirus

屌以為係fake news, on99改埋啲難讀難記嘅名維穩

十足呢段片咁

咁中東呼吸綜合症都要改名啦

AV code number?

COVID19

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

濕鳩武漢肺炎

入去屌柒佢

改名有撚用咩, 派人去消滅新型冠狀病毒好過啦

新型武漢肺炎 順口

一齊去留
Japanese Encephalitis, Spanish flu, Middle east coronavirus
Wuhan pneumonia

on9 開個會就係命名？

改完名未呀？係咪可以開始做實事呀？

武漢肺炎ftw

大家喺度講自 high 冇用
要一齊上 Twitter

WHO`s job is rename only.

番號？

武肺最簡單易明

藍屍識閪英文咩
武漢肺炎搞撚掂啦

Av番號？

番號

Who依家根本從下到上都係支那組織

仲要改多幾多次名？

push 大家呢排出唔到去嘅話
就做twitter任同tvb任

COV ID 濕尻

叫china virus

武漢肺炎
中國肺炎

China Coronavirus Pneumonia
簡稱CCP

收皮啦，世衛以為自己仲有認受性咩

武漢肺炎就係武漢肺炎

我唔理，總之以為邊個藍絲話唔應該用國家名黎命名，就問佢：日本腦炎，西班牙流感，伊波拉病毒，德國麻疹，香港腳，非洲豬瘟，全部咩黎？以前又唔講，依家就係到嘈

哦 武漢肺炎

WUHAN VIRUS

究竟要改幾多次日日都改

叫開武漢肺炎，wuhan coronavirus pneumonia. 乜撚嘢covid-19?番號來㗎？

China virus

發覺佢改黎改去啲名都無人理
啲新聞寫都係武漢肺炎
另外有啲唔知係咪聽錯 有「武漢新型肺炎」、「新型冠狀病毒武漢肺炎」
好似係cctvb度聽到
武漢已經點洗都洗唔甩啦 唔提武漢驚人唔知係咩

改個CODE有鬼人記得咩

武漢肺炎就武漢肺炎啦，咁柒多嘢講

病毒還病毒
病還病

樓豬唔好搞錯

根本聽果個聽完就算，佢自己就放到無限大😑

個名一早定好啦，睇新聞都係叫武漢肺炎，邊個會理who

長撚過av番號 點記?

WARS 簡單直接

哦聞西

WHO依家開嘅會係咪全部都係討論改咩名好

大部份病毒都係根據發源地命名，所以今次呢隻應該叫「武漢病毒」

改夠未, 你點改我都係叫武漢肺炎, 你收皮LA

Wuhan Acute Respiratory Syndrome
WARS

China Offered Viral International Desaster

武漢呢個地方真係未必個個外國人都識
叫中國肺炎我覺得仲好

越多名 越唔知個名指咩 越睇唔中隻病毒同中國有關 上網越難search越好

China
Operated
Virus
IDentity
濕鳩

改個垃圾名咁鬼難記，武漢肺炎就武漢肺炎啦

冇人理佢，世衛慘變國際毒撚

WARS 完

WFC

唔加武漢
人地以為又有新野

成個實驗品number咁

COVID武漢肺炎

因為COVID發唔撚到音

🚨🚨 Breaking news 🚨🚨
Long form for WHO- ‘Wu Han Organization ‘

W-U-H-A-N-O-R-G-A-N-I-Z-A-T-I-O-N

越多依啲閪名
就越係會用最順口嘅名

WHO fucking care?
Who fucking care?

唔知context嘅話，以為係番號

Wuhan pneumonia

ok 武漢肺炎

仲有中東呼吸綜合症，呢堆又唔見以前支衛幫佢地爭取返應有權益，依家過撚曬界

支那武漢肺炎！！！

Wuhan-nCov先係真名

WARS 武漢肺炎

中國製造 武漢肺炎

Chinese Originated Virus In December-19

想問點解日本腦炎同日本肺炎又唔會話人地歧視日本....武漢肺炎又會話人地歧視佢....仲未計香港流感個D

武肺

Wuhan Cough

支那肺炎

wuhan virus

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

求seed

所以好資料係俗名 (學名)
武漢肺炎 (COVID-19) 就最政治正確

武漢肺炎 WARS

個名都要改幾次
食屎啦WHO

好似今次係幫個病改名，叫COVID19
上次係幫個病毒改名，叫2019-nCoV
但都係叫返WARS順口

我以為AV番號

Ok 支那肺炎

屌我第一眼都以為係

點解唔叫Adhanom Gebreyesus？

用佢老母個名冠名

武漢病毒

有C字已經諗起China

用China Originate Viral International Desaster 好似貼切D

中國肺炎

屌 又唔俾link

入去洗comment #WARS
Wuhan Acute Respiratory Syndrome

全盛時期嘅武漢肺炎可以改幾多次名？

好似CCTVB啲4/5線表演員咁，改完名又怕人地唔知邊撚個，打返個括號俾佢
COVID19（武漢肺炎）or COVID19（WARS)

大記跟我打一次
一心卜中一 水廿中人 月十月 火火
武漢肺炎

武肺就武肺啦
改咁撚柒多名做乜鳩

無人會理你架

中共比幾多錢去改呢個名?

武漢肺炎
中國肺炎
支那肺炎
中共肺炎
維尼肺炎

我鍾意中國肺炎多啲

咁撚得閒係到改名而唔係去諗點防疫，賤種中共組織視人命如草芥

#chinasars

也武漢 ayyy肺炎

抗條毛疫，d精力用晒係洗白到。真係無得救

支那肺炎？

劉細良: 經歷過林肯等等全球奮鬥估唔到今日重有黑奴

濕鳩武漢肺炎-WARS

who?

即係武漢肺炎

Covid-19。他解釋，Co代表冠狀（Corona），vi代表病毒（virus），d代表疾病（disease）。

邊個請個弱智番黎

Twitter

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

正名係
CHINA VIRUS DISEASE

呢個名肯定要出 mark 2,3,4,5...

武漢肺炎 Wohan coronavirus

中囯肺炎－濕鳩

Noted with thx WHO

China Virus

COVID-19
China-Originated-VIrus-Disease-19

你個名

係時候改名啦

鄂式肺炎，遲吓有粵式肺炎

去twitter留言 tag #WuhanCoronavirus

“Corona Virus disease” 呢個名有乜撚野意義？
SARS 唔撚係 Coronavirus disease?
MERS 唔撚係 Coronavirus disease?

有譚唔知乜柒把聲

Push.

平時香港台灣前面打少蚛蟈兩隻字就鬼殺咁嘈

改完名未啫
簡單啲個名咪叫武漢肺炎

改夠名未 做啲實事好唔好

愛支病人 又發作
篤夠數未？ Winnie happy organisation

平時咁鍾意中國香港 中國台灣 今次唔叫中國武漢肺炎？

收到, 武漢肺炎

ChinaOn9VID

好呀,武漢肺炎

幾好，改到咁即係任人發揮

冠狀病毒多數都用發現地黎命名好似NL63同HKU1 NL代表荷蘭HK代表香港 今次呢隻爆得咁勁都唔用發現地武漢黎命名 真係奶共奶到落鞋底

唔畀用地方名命名，咁係以後啲病毒名係咪都改到番號咁

你話事？？？

強國將「武漢肺炎」去中國化
武漢病毒
NCP = New China Pneumonia 「新中國肺炎」

中国肺炎Mk II

啲資源咪就係浪費曬係呢啲位

咁似AV嘅

中國武漢肺炎， 一點都不能少！

好多人都屌緊

老漢肺炎

厲害了我的炎

上去屌柒佢

CNCV

C字頭代表China。

武漢肺炎 WARS 嘩士

Spin左咁耐都搞唔掂武漢肺炎/WARS
俾埋橋你啦

中國唔容許鼓吹國家分離主義
武獨人士唔會得逞 要叫就叫中國肺炎

點解冇咗p pneumonia 用d disease代替？
係唔係死因唔只肺炎仲有其他...
會唔會WHO已經確定但唔敢講出聲 驚共共走數

中國武漢肺炎

China Offered Viral International Disaster

改得幾好

即係武漢肺炎啦

上去Twitter 留言 中國/ 武漢肺炎

19china virus

仲breaking

C字頭咪中國肺炎囉

China Origin Virus 19

哩個形容夠簡潔又貼合事實

就咁啦

好撚難記
武漢肺炎易記啲

支那武漢肺炎

一日改幾個名，就係唔想人用武漢肺炎

China Coronavirus Pneumonia (CCP)

真on9，越叫越複雜

China outbreak virus in December 19

老老豆豆認真諗，叫做"virus disease"好撚奇怪，邊有人英文會咁講

應該係Viral Disease

Wuhan COV

就咁 支那肺炎 就最好聽

愛支病

C for China

共匪濕鳩

武漢肺炎-濕鳩

wuhan Xi lun sin coronavirus

東南亞中國湖北武漢肺炎

武漢肺炎唔好搞咁多野啦

係嘅 武漢肺炎
好嘅 武漢肺炎

佢不嬲都會加埋呢個
I'll spell it 㗎？
點解睇落咁膠嘅

Wuhan wuhan China ~已上腦

武漢肺炎都嫌多字 直接叫習肺炎算

WARS易記咁多
一見到就聯想到SARS 簡單易明

無問題呀武漢肺炎

就咁叫濕鳩肺炎算啦

你鍾意咪一日一個新名囉
點改大家都係叫武漢肺炎
Wuhan Coronavirus

新冠市

咁似 GODIVA 有啲肚餓，想食

China Orchestrated Virus Infected Dystopia

支那武漢生化武器肺炎

改乜撚? 洗唔洗搵蘇民鋒同你改返個靚名
但啲人死得威啲?
死係 鐵金剛萬能極速擴散病毒 ...

中國於2021年滅於
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

濕鳩WHO
Wuhan Pneumonia

根本就係想令一般外國人對呢隻毒無所適從 update唔切

莞式肺炎

英文 WARS
中文 武漢肺炎

CHI NA Virus

習肺炎

av code咩on9?

china original virus infectious disease - 19

屌 on9 點記 格硬嚟
wuhan pneumonia
China Coronavirus Pneumonia
正常幾多
發源地 性質都好明確
COVID 屌你格硬到
拼完都唔知佢個病係咩病
有咩影響 連會肺炎都唔知！

dllm 痰菜duck

武肺炎
中國武肺炎 沒事沒事